★香港仔Walker Shop結業 未知是否全數分店結業。

位於九龍窩打老道的一間夜冷店「大福行夜冷」在fb表示，香港仔Walker Shop結業，夜冷店將接收十板貨，「今天已落四板到大福行鋪頭開賣中，所有男，女款一律每對$40大平賣！」

店家貼出圖中可見，當中有各式的時款鞋，包括波鞋、高跟鞋和短靴等等，不過店家回覆沒有帆船鞋或皮鞋。夜冷店負責人表示，有興趣就到店舖選擇，但不清楚是否全數Walker Shop分店都已結業。

Walker Shop在去年開始多間分店已相繼結業，當時有傳媒報道只剩下香港仔及天水圍兩間分店仍營業。本網曾致電香港仔及天水圍的Walker Shop，電話均已取消，Walker Shop的facebook亦於2018年停止更新，公司網頁亦已上不到。早在2018年4月旺角Walker Shop的捲閘曾遭人淋潑白色油漆，並遺下追數單張。

呃鳩笨柒

哩間野啲鞋又貴又垃圾
香港仔嗰間幾個月前已經話執，執到宜家

Walker shop 好似係胡鋪濤家族架wor

十幾年好多人著嚟返學
咁都頂到十年？

lm